派帽 x 第三者

想知道，派帽比人 同 做第三者既人究竟係咩心態？

首先都要嗰個人唔花心先得㗎 ，唔好將個責任推晒落第三者到

咁姐係大部分第三者都冇錯？ 我明孤掌難鳴，咁第三者會咩心態？

女人信唔過，屌下人條女，爽

唔係好愛ge就諗住玩下
好愛個d應該都控制唔到自己

咁如果有日你既結婚對象因爲咁而離開你呢？
你比第三者或者安慰自己既理由都係咁？
姐係你覺得咁係正常？
純粹想知，唔係有心為難你

如果咁易離開都證明佢唔方好啦，唔結婚都無所謂